
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Les uns ou les autres peuvent sortir des limites de l ' agglomération , mais ils doivent assurer au sein de celle-ci la cohérence indispensable des outils de la politique urbaine .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Les uns ou les autres peuvent sortir des limites de l ' agglomération , mais ils doivent assurer au sein de celle-ci la cohérence indispensable des outils de la politique urbaine .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Les uns ou les autres peuvent sortir des limites de l ' agglomération , mais ils doivent assurer au sein de celle-ci la cohérence indispensable des outils de la politique urbaine .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ pouvoir, devoir, indispensable ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, devoir, indispensable ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
appreciatif :: 1 :: [ indispensable ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ indispensable ]
Total feature counts: 20


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Les uns ou les autres peuvent sortir des limites de l ' agglomération , mais ils doivent assurer au sein de celle-ci la cohérence indispensable des outils de la politique urbaine .
No features found.

